廠迷自抽 講個笑話-,-

阿仙奴
到底阿達幾時死全家 今季咁勁既陣都比佢教到中游
屌搵番愛番黎仲好

仲有
再迷愛果班麻煩都死全家
你地冇資格做廠迷

囉

勸樓豬去建興call翻隻g搵翻自信算啦，日日上連登扮阿狗引戰搵存在感

樓主幾時死全家

咁勁嘅陣

囉狗大獲了

咁勁既陣

周圍扮阿狗引戰爆閘一早死全家啦